歐康(1477)與思摩爾(6969)上市慶功宴之比較

歐康

思摩爾

歐康 中間幾靚

思摩爾

lm

兩隻都跌到仆街

有無高清圖